日本Sony招聘遊戲測試員 時薪77蚊有雙休保險

近日日本Sony互動娛樂開啟最新招聘啟事，本次招募的是遊戲測試，時薪高達1100日元（約合港幣77元），享有各種Sony保險補貼待遇，周雙休再加節假日，而應聘者只需要玩遊戲，玩的好的還能獲得獎金。

從頁面上的描述我們可以看到，這份工作的待遇可謂豐厚，除了令人心動的時薪，還有OT費、休息日出勤補貼、交通補貼、全社會保險，員工可以享受帶薪休假，也有額外的加薪，服裝髮型沒有任何限制，且共同享有公司活動。而應聘者的必要條件自然就是需要玩遊戲了，PS4、PSV、PS VR平台精通的遊戲越多越好，遊戲經驗豐富的玩家會有更強的競爭力，招募的截止日期是8月20日。

富奸應該會去見工

日日自願ot